讓球

費城聯

中

我無野講

牙買加

皇家鹽湖城

費
牙llm
皇

洛

費
牙llm
皇
洛

FC 达

LA Galaxy

費
牙llm
皇
洛
FC Dallas
LA galaxy

可能5連都係單機

樓主 有冇今晚d 水

繼續

暫定摩洛哥

挪超有冇心水

會留意吓奧迪，對家平手好似太過抵，陣間出街今晚再睇吓

大船照去了

小注算，大船怕了

Audi
波杜小注

屌奶星小注既都閪撚咗下次skip 算

運氣用哂

好彩我自己都係小注，大注嗰場走盤，冇乜野

費
牙llm
皇
洛
FC Dallas
LA galaxy
摩狗dllm
Audi 會 ⛔️
波杜gay佬

垃圾